一齊分享下2016睇過啲咩戲

1. The Revenant
Leonardo DiCaprio 拋低過往形象，一個人carry哂成套戲

2. Carol
Rooney Mara 做女友每日生活點過？

3. Spotlight
狠狠痛擊耶撚既一套戲

4. Room
其實我覺得最後有啲爛尾

5. 暗色天堂
呢套真係正，講牧師違反自己既教條
張學友林嘉欣

6. Civil War 3
對於平時唔睇英雄片既我，都幾緊湊冇乜冷場

7. 喪屍末日戰
Hero 係入型入格既毒撚，有村架純bb豬

8. 把她帶回家
印度戲既歌係幾好聽，但拉到套戲好長太煽情

9. Now You See Me 2
主角威能，bugs多到暈

10. 寒戰2
主角威能

11. 三人行
杜sir啲鏡頭仲係好靚（除左槍戰）
劇情都幾特別

12. 點五步
好熱血好貼地值得支持既本地創作

13. 屍殺列車

14. 湄公河行動
有人送戲飛先睇 ，奶共

15. 哭聲
集懸疑驚嚇推理於一身既電影
臨尾真係寒都心埋

16. 七月與安生
兩個主角性格立體，好入心既成長故事
有時我自己係七月，有時係安生
周冬雨

17. Hacksaw Ridge
好睇only

樹大招風
因為對舊案有興趣而睇

肌智同學會

你的名字

怪獸與他們的產地

無咩時間就到睇戲

Boyhood

睇左太多戲唔記得
但最深刻覺得好睇係
Nerve
柏鳥小姐
怪獸

你的名仔
可能我膚淺睇唔明

Revenant
Deadpool
Spotlight
Zootopia
十年
復仇者3
屍殺列車
柏麗小姐
鑽油台果套
Fantastic beast

有無得睇上過乜戲